Tulli ette Tannil Troon, ja massis Mart Mollok´a hääs (10.) kümme rubla, Protokolli perra sest 7dal Mai kuu päiwast s.a. No 47. kohto lawwa pääl sisse, mes ni kauges kohto alla jääp, kunni Märt Mollok ommi wõlglastega ärra selletap kes sedda rahha om(m)a kinni pandnuwa. -
                                                      Allakirri
